[集思廣益]情侶節目

平時你地同男/女朋友出街會有節目?
戲未必一定有一套岩大家睇
平時行街另一半又話無野行無野買問返我有冇野想行 我本身真係無
大家又住得遠 好難話去對方屋企 有時都唔知做咩好
食完餐飯已經完 可以返屋企咁

anyone help

周圍鳩行吹下水都夠開心啦

就係想有節目再吹水嘛

無得去屋企hea差好遠喎

做愛

夜晚既話係真係難諗d既
試過室內釣蝦，同埋即興唱k
有時真係唔想咁快散，就會搵套戲睇下，可以一齊見耐d咁

對家屋企 相隔 個半鐘多d

好多時都係留起屋企hea就一日

哪有女啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

放假都會既 但得 3-4個鐘時間相處既日子
就好難去對方屋企 對得黎坐得一陣就要走

室內釣蝦 好玩?
係呀 食完飯已經無野做 好似見得個一陣咁 鳩行唔係唔得既 次次都係就悶

行山

行山 行下博物館

做下義工，揾興趣班一齊學，整下蛋糕

好多野做其實

但興趣班個啲都高消費

有時3-4鐘
會選擇食完飯 去對方屋企繼續過

去一齊整蛋糕 兩個人 $500有找啦 上網google 下大把

一個月一兩次仲負擔得起
但次次都workshop 就不了
學生嘛

咁去自修室啦

幾正，可以傾下計又撚下蝦
最後又有得食
雖然都唔係話平